估國家? 淫蕩女教師和13歲男學生做愛 判刑3年

內地江蘇省一名30多歲的中學女教師，和班上的男學生發生性關係，被法院判刑3年。
《現代快報》報導，黃姓女教師在2013年，擔任王姓男學生的導師，黃女知道王男不足14歲的情況下，於2014年3月至8月間，多次在家中、賓館等地和他發生性行為。2人首次做愛時，是黃女幫他輔導功課的時候。
據了解，黃女失婚，和王男多次上床後，王男的家人調查他的微信，發現不尋常，加上成績下滑、經常不回家和夜歸等，向校方反映，事件才曝光。
當地法院審理後，認為黃女犯下猥褻兒童罪，判3年有期徒刑。

最唔明既係幅圖同新聞有咩關係?

快

有無人有本事, 搵到個女教師個樣?

Av情節，補功課補上牀

估唔到唔係美女老師